【突發】機動戰士Gundam 鐵血的孤兒 劇場版制作決定！

以下為情報

你敢違抗擁人魚人的我嗎?

頭睇完時事台個POST
樓主RIP